讀男校係唔係真係對識女朋友有咁大影響??

例如同女性溝通，結識女朋友問題

話 冇 影響既多數都係讀緊男校果陣有拖拍
話 有 影響既多數都係讀緊男校果陣有拖拍
即係同理心問題

有冇客觀分析?
話 冇 影響既多數都係讀緊男校果陣有拖拍
係咪真係咁大影響

利申: 中一至中三男校，中四轉返左男女校就有拖拍

打錯字
話 冇 影響既多數都係讀緊男校果陣 有 拖拍
話 有 影響既多數都係讀緊男校果陣 冇 拖拍

咁你覺得森美同女性溝通有冇問題 ?

有
太勁

由我從電視或電台開始認識森美果陣，唔覺佢有呢個問題，可能因為同佢工作關係，佢要靠把口揾食，對任何人都唔可以"歉"

未知佢初戀前係唔係咁
根本拍左一次拖，或者有相熟既女仔fd
就會明白女仔都係人，同佢地對答根本唔需要緊張
除非真係超靚女，又係明星

小學男多女小
中學男校
hd讀埋啲毒撚科全班28人26條棍

出黎做野同女人完全無法溝通
acg/波馬股/軍事政治/健身運動
基本上男人實中一辨

同女人講旅行都係勉勉強強
我鐘意深度遊睇下文物古蹟寺廟
佢地就9成shopping

深度遊睇下文物古蹟寺廟

加油巴打
試下溝中小學Miss

無 your face your fate

讀男女校都可以唔識同異性溝通㗎喎

係未同女人相處過 自己將成件事諗到好誇張姐
其實正正常常 唔好緊張口疾疾 奇奇怪怪
就會識到女架啦

靚仔
自然有人想識你

樣衰
全校得你一個男都無用

講到尾都係睇人
毒撚格嘅話俾你做女校男生都幫你唔到

Your face your fate

可以答你：唔關事！

利申：小學加中學讀足12年男女校都係A0

覺得關事 會影響心態
平時都talkative 正常同女仔溝通冇問題
但一追人就淆 個腦海一片空白

利申 中學6年男校 A0

係好有影響
小弟小學至到中學都係男校(12年)
而家畢咗業幾年都係一直都冇辦法識到女仔
人生咁就浪費咗十幾年青春
而家20中 睇嚟都要孤獨終老